啲廢老竟然冬至要早走！

一個二個成個下就唔x做野
一到5點竟然話冬至要早走！
冇病丫嗎！

利申：現在1830仲係公司寫緊聖誕卡比公司d on居居客仔

Ching好波

駁唔倒

冬至就早走咩道理
冬至香港全港停止運作好唔好
垃圾廢佬
6,70後唔死都無撚用

其實d廢老會唔會上lihkg？

點睇老細係鬼佬，唔撚知廢青冬至要早啲返屋企食飯

利申：仲on99咁OT

唔是明天咩

可能食兩日掛。。。頂